[突發]葵盛一中學舉咗黑旗

[member][/ member]

基哥

推

痴線
中學生

校長心臟病發未？紅到發紫

屈撚到

正

母校

cls

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

有打格=無打格

我仲要唔記得遮英文名

我自己讀中學果緊靜係識玩
on99咁又一日
佢地

Del post la

其實唔洗打格
振奮人心

師弟妹yo到🤤🤤🤤

勁

睇標題重以為係黑警喺中學裡面舉黑旗

我入黎都係想睇呢樣

好撚型

以為係popo嗰款黑旗
嚇死人

可能係葵盛圍最高質既學校

有料

Salute

不如唔好打格

係囉，可唔可以up 多張原圖

好䚍

伍淑清間中學嘅同學仔 識做未？

For樓主：

好波

加密fail
係咪專登

唔知呢

幾時到對家顧記

好波！

嘩,好撚勁,真係做到接納多元化社會

唔好問了

S

連六叔都反了

你個加密

中學生勁

我仲搵緊狗果支旗喺邊, 原來係講緊光復香港果支

手足小心有人督灰

好大膽

遮中文唔遮英文係咩玩法？

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

睇左好耐先見到乜事
勁

好靚

英文名啊，del post 啦

我都係

師弟妹好波

好驚啊，快啲del啦

年輕有為

嚇死人咩.jpg
Btw個名未擋曬 拉

我係李兆基格黎個間

咁都加密失敗

同校

點解 校長打壓？

same 嚇親

靜靜雞 del po啦樓主 陣間累到人地

升得就係想人知啦，升完無人知咪又係比校長清算

Band 3 學校係咁架啦

顧記已經跌到落band 3啦咩？

push

舊生表示ho ball

中學生估校長激到爆血管

!

支旗仲有冇掛緊

利申：on99讀到畢業

機遇既野.....有就有

睇到你個標題, 真係嚇到我, 以為黑警可以狼到咁...

冇了

ban1仔係叻嘅

見到呢幅扯旗，真係令人激動！

加密失敗

師弟妹ho ball

母校真係母校

2017年跌到啦

不嬲都band2中架啵 反而李記跌到變band3

好叻

其實補梁局八三總理中學國殤日就舉過兩次黑旗。之後畀學校九秒九速度換返鬼國旗。唔好問我點解咁清楚。

中學生

嚇死me 以為警甴搞事
學生好波

點解依家d中學生咁叻

點解大家覺得係學生掛上去
話唔定係老師, 甚至係校長呢

...

pish

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

光復香港

李記band1喎

我講緊第二間 sor

師弟妹

奏埋榮光一路升旗咁就perfect池啦

聽個妹講顧超文成間都係黃連校長都係黃，係咪堅？

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

李中好波
鄧九公含撚啦屌你老母

點掛到？
佢地點過到去中間 ，好危險

遮左中文唔遮英文
不過你遮唔遮我都知係李兆基

顧X文D女好正

Respect

Dllm
山長水遠過去睇 無左

乜料

癲

洗乜遮 一睇就知邊間

我見到你影相

個校長咁撚紅，一黃左就唔會睇到

凡事有例外

拆一掛百

我心諗唔係咁離譜下嘛
點知

真係咁離譜地好

激死校長

其實係我地幸福
可以渡過真正無憂無慮既中學生活